外交部駐港公署批評英方就香港警方拘捕行動說三道四

外交部駐港公署發言人說，英國外交部就香港警方依法拘捕黎智英、李柱銘、何俊仁、李卓人等反中亂港分子，指手畫腳及說三道四，發言人對此予以嚴厲批駁，堅決反對，並敦促英方停止干預香港事務。

發言人表示，香港警方對涉嫌「組織及參與未經批准集結」的人採取行動，是依法執法，外國無權干預，批評英國外交部罔顧事實，以「和平抗議」為名，掩飾「非法集會」的實質。

發言人又說香港是法治社會，任何人都必須遵守法律，不能凌駕法律之上，又強調香港事務純屬中國內政，敦促英方尊重香港警方依法執法。

外交部駐港公署又吠

記得click入條link

非合法組織支那辦呢？

乜攻得咁密

呢排日日都出招 嚇死人呀 真係

而家大陸趁外國唔得閒任意莽為㗎啦，做乜都得㗎啦，基本上香港已經收歸國有做乜都冇用

日日講廢話 其實外國見到日日都係一樣既野 佢地真係會驚?
點解唔會好似我地咁睇到冇感覺? 支那叫佢收皮 佢地又真係收皮

口交部AI 可唔可以update 下個詞庫
老老豆豆睇撚到好撚厭

好似毛公仔撳極都係說三道四

姐係認係和平集會？

外交部駐港公署亂港分子，指手畫腳及說三道四，對此予以嚴厲批駁，堅決反對，敦促停止干預香港事務。

口交部正廢柴, 應該重申, 中英聯合聲明已是歷史文件. 強國唔再需要遵守任何合約條款

萬能key

亂港咪佢哋囉

幫篇文翻譯：閂埋門打仔，關你鳩事

聲明未到期
被人吠就梗架啦
早啲露底咪幾好

So early

Pishhhhh

而家見到呢幾句就想滅撚咗呢個閪國

希望有一日會成功，呢堆說話已經聽到識背

你呢

英方出於關心，何來干預呢

嗯嗯 咁中聯辦交左稅未

為咗推你啲po早啲起身

唯一功用嚟㗎啦

有冇另一句，好悶

㩒錯不推文

英國關心香港，是理所當然

監察權，理所當然

美國關心香港理所當然

幾時更新下個template

見到篇野有啲心痛

以前係大陸拉民運人士見到嘅聲明

今日換哂做香港嘅字眼

沉淪係可以咁快

維尼加速主義唔係講笑
一年推翻幾年既歷史進程
依家就快去返改革開放之前

支那

click左會點?

Click rate

好悶啊

之前11哥定邊個唔係話發表意見唔係干預咩

咁要買多幾隻ｍｏｕｓｅ 黎ｃｌｉｃｋ ｃｌｉｃｋ ｃｌｉｃｋ

千手觀音？

終於都入戲玉
咁搞落去你話搞到打仗我都信

ｃｌｉｃｋ到爛左即刻有得換

好耐冇見過全形嘅英文